1月31日清晨沙田有火魔被咬

呢幾日成個熱門都係口罩

想同未知道嘅連登仔講
今日清晨車公廟有六火魔被咬
最後消息顯示有一位手足叫david仍然未有家長
麻煩大家上去被捕人士關注組認人

健康固然重要
但請唔好忘記仍然有一班手足係度戰鬥緊
希望大家可以關心同關注吓戰鬥主線

手足唔係condom
唔該晒

呢個緊要！

我大力推

防疫症都勿忘初心

全部有裝咬哂？

推

push

完全唔知...

未知

只係知到同火魔有關

推，我哋場仗仲未完

推呀

屌你老母禁錯負評
推番10野先

邊度收到消息

tg被捕人士有講

事後定當場?

小心呀

test

WTF

拎打火機去拜神姐

冇報紙報? 照常曱甴會立刻邀功

0527 車公廟路曾大屋往新城市方向十字路口 有手足被咬 有無街坊知道詳情？
人數 大頭相 事發經過
@fcairport_3bot
source:公海

0751更新，應該係數名手足set rb被咬，要多啲料甚至大頭相，感謝

0813更新，4名手足被咬有火魔斷正，喺田心警署，有社工跟進，知道同音全名，有無區議員幫手？

0910更新，翠嘉李世鴻議員正前往田心警署跟進中

0937更新，原來共6個手足被咬，李世鴻覆述警犬聲稱所有家長已到警署，但兩手準備都想搵其餘兩人資料
已知手足:
1. X栢賢
2. X文熙
3. X恒希
4. X俊希(同音)

0956更新，有一個執唔切，只得家長陪同落口供，其他有律師陪同
已知手足:
1. X栢賢
2. X文熙
3. X恒希
4. X俊希(同音)
5.X卓智

1148更新，終於搵到第6個全名，David許聲耀(音)，現時未搵到家人，如果你有朋友係同名，試吓聯絡佢，睇吓佢社交媒體最後幾時Online ，搵唔到佢嘅就嘗試搵佢屋企人

1500更新，已聯絡上David 許聲耀屋企人，有律師等緊接見，李世鴻亦有跟進，多謝街坊報料

希望大家保持健康之餘
唔好放棄主線嘅戰鬥

好似今晚嘅太子就明顯少左人

六個手足被咬？
計資源計技巧真係唔夠班警甴鬥

我翻查返
應該已經搵到佢屋企人啦
source自己睇返tg 被捕人士channel

1500更新，已聯絡上David 許聲耀屋企人，有律師等緊接見，李世鴻亦有跟進，多謝街坊報料

推`

Push

pin返搵到家人啦 應該6個都齊家人

感謝

斷正？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唉 屌

up

推！推！推！

好似話係兩班人嚟

我唔清楚
但睇被捕人士channel唔似

sorry 我眼漏睇錯
所有手足都搵到家長

在此呼籲大家唔好淡忘主線
淡忘埋今次 就唔會再有香港人

明明尋晚都話最近風聲一定好緊

手足 三思

upup

手足

要push

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

多謝連登軍師

健乜撚野康
肺炎死係病死
港共要你死
死亡率百分百
仲會強姦虐待你先比你死
仲要不明不白
死左都唔見屍又無人知
比起共匪
肺炎算咩？
又話無自己無寧死
屌你老母個撚個有啲病就唔撚記得哂每一個被消失既手足
他日抗爭失敗
每一個呢家放軟手腳既人都係幫兇
肺炎係天賜既機會去推倒共狗
隔離po D垃圾小粉紅講左一句真理
你班撚樣掛撚住肺炎
唔撚記得哂抗爭
唔撚記得港共點謀殺我地點層殺學生
唔撚識利用呢個機會了結雜匪
結果一錯再錯
白白無左唯一成功既機會
到時每一個都係抵死
所以個句話係

雪崩之時，沒有一片雪花是無辜的

有冇咩證據呀屌

點解會咁

推推

救 火魔

保釋左未

萬事小心
黑警死全家

唉，希望唔係斷正

第6 位好似搵到資料

推 手足

琴晚係咪有兩單火魔
3點大圍火魔無人被捕
5點半就係呢六位斷正？

斷正?

Tui

休息一兩日唔會死架
連登仔班軍師真係累撚死人

推阿

pish

推啊

屌..... 火魔起碼坐一年...

唔好斷正 我祈求

今日凌晨set rb？搞乜？

推！ ！

Pish

仆街死黑警

推，小朋友一個也不能少

關注手足啊

唔係斷正啦？

PUSH
令更多人關注，運動仲係進行緊

要關注！

新聞有報

手足唔係CONDOM!!!!!!!!!

PUSH

推推推

萬事小心

p

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

推
我無口罩病死無所謂，但義士唔可以有事

求fc 新聞都無報過

要關注

亡共在共

可以再講詳細d嗎

使唔使籌錢

推！！

呢個要推 抗疫重要 手足更重要

求進一步消息

推
希望冇事

推！！！

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers

正評，自推5下

你老母

啫係點 最後無事嘅？大家小心

手足.加油

推！

一齊組隊去

求

五妖禍港，武裝革命

邊到夠你條愛滋狗幸福
抗愛滋藥當糖食
中左武漢肺炎都唔駛驚

ppp

推
救手足

pishhhh

推上熱門

推推推，手足不是dom

屌

佢哋係香港既英雄

要小心呀手足

Fuck

推呀 認人呀

放心 你條仆街遲啲唔洗戴口罩

因為你會癱撚咗係醫院用呼吸機

暗地做野既手足 都要睇住佢地
我地唔可以慣 幫手推推

每人推3次

推唔到
肺炎快撚啲完丫 阻撚住曬聚人
仲未清算到黑警呀

推 有冇相

屌 提哂水點解仲會中招

岩呀樓豬 大家身體健康都要記住主線

睇tg好似話被捕果班唔係火魔rb？

好人一世平安

我都係咁睇到
但唔肯定

未完，各位手足真係要小心呀！

我自己都唔多清楚
不過如果係火魔
48小時後必然會上庭
我地只需要keep住睇法庭直播室就知

Pushhhhhh

朝早d哨未醒 其實好撚危
d狗凌晨都會出車 多數唔閃唔響好撚陰濕

真心5知

生化人唔捉，捉市民，今次真係變浣熊市

推
認人呀

希望手足無事！

arson

佢老母

希望佢地冇事 呢排太多野分散左
手足好重要

無啦啦又set咩rb?

唉 其實有火魔就唔戀戰 hit and run

Set RB引狗黎

點樣先幫到手足

我喺TG 睇過
好似係袋有雞尾酒被斷正
不過唔肯定

Ppush!!!!

幫推

Pishhhh

推，咩事出火魔

感謝勇武

救人

火魔避下先
風頭緊

721

psuh

我都極害怕淡亡

咩事

六火魔？？？

天佑手足

［內有口罩link ］運動已完 齊心搶口罩！

麻煩入黎幫手推下

手足要冇事

呢個先係主線

手足😭😭

ok

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推
主線仲係到㗎

推2

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠50,429個簽名，要簽爆10萬個！！

可能沒睇連燈
同一招唔可用太多次
各位手足要注意⚠️

手足！最近應該好多狗睇住。萬事小心

要隨時留意被捕人士關注組

［重溫數字］香港年度人權狀況回顧

沒新聞出定個個掛住口罩

一鍵留明

再推

推
更加要珍惜手足！

睇啱求幫p牌推

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

突然出動既？
點解唔遊行日出動
好擔心你哋

手足唔好咁衝動
等有和理非掩護我地再衝過

一個都不能少

即係有無被咬到？

Pushh

god bless you

無忘手足

希望所有手足無事
從來都無淡忘
手足唔係condom
我地一定要繼續抗爭

完全唔知

#drum#pi

唔好靜係掛住d口罩呀

又做condom

手足撐住

no sorry sir

咁突然.....而家完全無人關心手足被咬

推

救手足

P牌推唔郁

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

pu

唔推就被消失架啦

手足緊要過口罩

嘩

比狗咬左

推，防疫加抗爭雙管齊下

pi時

推阿，手足嚟架

推 大家要緊張返啲場運動

推呀，手足要關注

反恐目標拉闊，不限固定目標。

公眾衛生 光復香港 缺一不可

可以做咩幫到手

Pushhh

抗疫不忘抗爭

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

手足 沒有忘記 不是condom

手足唔係condom

Push!

不如解決左肺炎先再開始運動啦

支持手足

老實講，我好驚武漢肺炎令場運動收皮

最近口罩都冇 緊係街都唔出 香港人死林奠最開心

pushhhh

主線任務

shit

嘩 咁快

仆街

似係rb多過火魔喎

推
手足緊要

大力推多啲人知，日日夜夜都講口罩真係on99

真

.

推！！！！！！

光復香港
係一直既事

大家要有隨時出戰既準備

手足唔係condom

一直關注中

tui

Pushhhhhhhhhh

推~~

而家全城抗疫又無端端搞咩火魔
Attention seeking
拉

推呀 快啲認人啦

831

呢個緊要
希望大家唔好淨係關注肺炎新聞

721 831 101 1111 1112 1117 1118

同時文宣準備！

死黑警

黑警死全家

拿拿拿, 記得 唔好 向恐怖分子 吐口水 & 咳嗽 啊!

推
成版口罩

推

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

間間狗屋依家每晚都有人伏 各位手足都係小心為上

大力推

其實全港都屌緊正苦 真係會有人覺得抗爭就完咩

好似比人拉果幾個唔關火魔事，睇channel 講

幫手推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

Wtf. Push.

撐醫護罷工

真係好撚煩，成日屈人淡忘，係未日日要提住，你所謂既關注咪又係望吓新聞就算

LM

其實而家好危險，冇乜人出街，出街就係義士

推手足

李世鴻 Raymond Li
Yesterday at 10:30 AM ·

2020年1月31日

今早收到街坊通知，指有數名少年凌晨時分被捕，帶到田心警署。

與張慶樺議員到田心警署嘗試了解情況，部份家長已到場，與在場社工確認所有被捕者身份，並已通知律師到警署協助。

李世鴻 Raymond Li
19 hrs ·

2020年1月31日

由於得悉有部份少年被安排送往馬鞍山警署，我與張慶樺議員將兵分兩路，各到其中一警署作出支援。

#堅守己任 #五大訴求缺一不可

手足唉呢排燒左咁多收一收好過做乜咁傻豬

即係點
唔好上LIHKG推POST
好多MON POST 狗